想問貓無牙點食野

駛唔駛買其他糧
屋企得罐罐同乾糧

bb貓？

比奶佢飲？
都係問獸醫安全啲

老貓都十歲了
好傷心🥺
有一隻9歲

貓貓唔洗牙食嘢 我個隻三歲半有口炎都剝哂
次次食野都係mui 幾下就吞

兩隻都好乖
除左細個打針外
無睇過vet
而且都貴

醫生話罐頭要顏碎啲
乾糧無特別處理